［文宣］12.09 黎明行動

幫手推上熱門 聽朝6 a.m. 十八區和你塞

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

解散狗隊 刻不容緩

推

推推推

推！

下一波

pusg

因住又害死d中學生

所以要夠多人

popo 而家會守株待兔，唔好送頭，試第二樣啦

be water

咁有咩其他方法

12.9 黎明行動

推呀！！！！！！

ppp

天氣咁凍，香港人起到身咩？

push

tui

推推推

{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf2487
\cocoatextscaling1\cocoaplatform1{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
{\*\expandedcolortbl;;\cssrgb\c80000\c77647\c75294;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 }{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf2487
\cocoatextscaling1\cocoaplatform1{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
{\*\expandedcolortbl;;\cssrgb\c80000\c77647\c75294;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 }

Push

p

意見有分歧仲去會累死人

pish

128死線 129黎明行動

唔建制再搞 搞第樣

樓主記得唔好連續推超過三次

system會唔知點 然後你d推就會無效化

聽講only 所以你可以推慢d

見到其他手足留言咗 再推

推推

升級

ga yau

好

呢個po今晚一定要keep住置頂

唔係既話 聽日既手足就變condom

keep住推 唔好停 大家加油

組隊做任

支持

中學生唔係condom

講左幾多次，黎明行動對政府冇用
不推文

要組隊大家一齊幫手

咁有咩方法可以用？

岩

作為黎明行動五日full day發夢者，我有嘢想講

推
林鄭 黑警 冚家剷

人

推行動post

唉，我都唔知，事實上宣家係好難做到第一次咁既效果

129

又推手足去送頭

Anyway 多謝手足意見

我都知好難諗到個十全其美既方法

做唔到前線都要做哨兵

最大問題係得好少人支援， 上次有幾個中學生朝早係地鐵比人打都冇人幫手， 等啲狗嚟左即刻拉人，如果聽日仲係咁，都只係送頭

用AA膠癡住黨鐵門有冇得諗

推！！！

Posh

推唔到照推！

加油

麻煩大家到場就組定隊

唔好tg 公海傾戰略 落場先傾

搵人睇水 做哨兵

有咩就返屋企繼續訓覺

一定要平安翻去 平安翻到就已經賺咗

咁上馬架啦wo

未癡到就比啲藍尸捉撚住，冇人幫手，成車人都扮睇唔到

Up post 5 hits
1/5

正

Up post 5 hits
2/5

Up post 5 hits
3/5

眼見黎明就好撚多undercover

4/5

唔支持黎明行動嘅 請講下死線後嘅升級方法

5/6

置頂唔該
唔支持黎明行動嘅 請講下死線後嘅升級方法

🤣push

幫手推

解散狗隊 刻不容緩

(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

推上置頂

大家小心

純塞變相陣地既玩法on99
唔係大破壞性既不如唔好玩
btw，依然到今日都未有人敢燒狗宿
難怪香港會輸，到今日都仲咁和平抗爭
覺得對住怪物可以用道理/低級抗爭程度令佢屈服？
最好笑係話呢場係長久戰...幾天真先講得出
而家日日溝淡你香港人血，過多幾年？真。強國民意逆轉啊
準備迎接新疆2.0算啦
祈禱到時被輪姦被自殺被割器官既唔係自己/身邊既人好過啦

129 大三罷

Pish

推
各區開花
好過死守一個地方

今日遊行完全無人叫過聽日

未有共識，唔支持

連儂牆未修好

等埋公會好冇？

我覺得要變一變
唔係嘅話又推啲學生去死

我哋抗爭唔係為做而做掛
唔同你因為無飯（咁好嘅方法）食就要食屎（差嘅方法）？

anyway 睇下 tmr 會點啦
只係唔希望手足俾狗咬

又做呢呢啲on9野 對唔準政權又無人會支持

唔係一早話咗12.8 死線之後就12.9 黎明行動咩？

咁有無咩好計

搞就唔搞，唔搞就搞
最重要係哨兵踩綫睇下有無uc/佈陣

咩都唔好做 最好
聽日準時返工

下次合法遊行再打飛機啦

可以點對準政權 家陣完全唔理

推 ，之前效果唔大主要係因為唔夠人，塞得一邊，另一條路又因為太少人而放走曬。今次吹大雞，比啲決心垃圾政府睇！！！

邊個講家？好多人都唔知

仲有唔少人唔贊成

只係唔想潑冷水

唔好圍爐啦，走出去

依家政權縮左在黑警後面，明未？

其實同溫層連登外好似冇乜人講過係搞黎明行動
129 死線都有聽過嘅

btw 其實我哋set嘅死線一直都係被wfc
所以有少少變左狼來了
港豬照返工

佢5毛黎，唔好擔心

就算黎明搞唔成都仲有好多野做

每人行多步，加油

不推不是人

幾條風向撚唔聽人講夾硬加落日程表度咪當真囉
黎明行動大家都有哂共識係七傷拳要暫緩啦

所以根本無計

黑警根本無恥

人無恥 便無敵 啲政客一日有黑警佢地都會安然無恙

gogogo

搞政府建築物,成棟變灰都冇人會屌

係呀係呀
搞又屌 唔搞又屌
真係服左你地班港豬

比你地幾多次 合法遊行都無用啦
淨係識打飛機 第2日就準時返工
相反法國

咪係,講好哂唔搞又黎
到時唔夠人又係推班學生俾人拉
黎明行動風根本係對家吹

都不失為好方法 但都要靠勇武幫手

冇公會call嘅死線都係wfc

只係得圍爐嘅人知

政府採你都有味，你繼續黎明

政府繼續拎返淺藍民意，求之不得

香港根本啲公會都無咩實際功用

人多好辦事，君不見各姓各省同鄉會開到18區都有

其實點解一個濕鳩tg group彈個日程表出嚟手足就要跟
黎明送頭行動試過咁多次都係損失慘重
最重要係手足中埋槍 成果最盡都只係塞左條路二三粒鐘
對政府經濟根本影響極微
唔想為左朝早塞兩粒鐘 聽日見到過百手足被捕

覺唔覺黎明行動group同和你suck已經變左新大台咁
比人不停圍屌都要搞0成果既d送頭行動

好想支持
但好似搞唔成

個人覺得長期作戰
始終香港嘅事已上咗國際層面
好睇國際之間嘅博弈
我地要做嘅係keep住運動唔好降溫
遊行集會文宣基本野
拉攏埋中立淺藍 壯大黃色勢力
減少消費 攬炒經濟
幫助黃店
想勇武嘅可以快閃中資
但黎明行動真係好送頭
努力搞下工會仲好

淋奠你仲有四個鐘

假文宣 咪推 !

根本推嘅人都冇幾個會係落場做嘢...

［公投］12.09 應唔應該黎明行動

為左所謂既黎明行動
前線手足中槍既中槍
被捕既被捕
點解你地仲可以冷血到支持呢個只有負效果既行動
最重要個成果係點?
大量手足被捕換嚟左d咩?
塞左條路兩三粒鐘

如果你有份參與黎明送頭行動, 我屌唔落, 就算送頭都係你自己決定
但係暖氣軍師點解可以仆街到推人送頭
0成果, 性價比極低既送頭行動, 手足唔好中伏

啲狗入曬狗鐵個控制室，隨時mon實cctv突襲手足

你係咪想又有學生比藍絲打？

實好多鬼, 各位小心

推完手足送頭
就繼續嘆住暖氣準備緊下次黎明送頭行動既文宣
再係日程表group號令天下

push 咪撚話民意

得80萬人ja
200萬人果次黎明行動損兵折將加兩大手足先搞到一個禮拜
今次等比港豬藍絲黑警圍剿
不了

又黎明送頭
到底你班冷氣軍師出過去未

黎明已經冇用
港豬已經進化

同埋黎明，阻人返工，連班淺黃都屌手足，有咩用

幾粒鐘前都叫文宣？

收手啦
點解唔知邊到傳出嚟話要搞黎明送頭行動大家就幫手推?
你地只係一班無視前線手足風險既冷血撚
嘆住暖氣推人送死係最仆街冷血既行為

Agree

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
129三罷

依家用效益低

但唔代表以後都冇

請有組織地塞鐵，唔想再有中學生單獨塞鐵，然後俾廢老搞/拉

早睡早起

黎明推學生入勞教中心大行動

Lm

咪搞啦

依家就算正皮多 都唔知係咪真係有手足聽日出黎幫手
唔想送頭

Agree

Timing is not good

停啦仲推人送頭

四點狗會已經講左聽朝有部署 大家要搞既就自己小心d

朝早6點十區開花

129黎明黎明
跟住大三罷

唔認同搞黎明行動 損失勇武手足 不過都推咗先

仲搞埋D on9嘢

推。開始行返正軌

其實一早講咗唔需要用肉身去做（頂門）

好提議 推呢個
仲有和理非可以幫手循環搭鐵，循環搭巴士，推緊急門，撳緊急掣

千祈唔好咁做

拉

同我攞爆佢！

推*

要討論下點樣低成本 高效益d

曱甴近平

一直都話要升級
之前方法係錯 大家係要改善 唔好再用肉身去檔
係一直有人話黎明行動勇武會被拉 搞到行動負面哂
仲有人話太遲講冇人知 但係上星期已經有人講129黎明行動要升級

利申: 唔係冷氣軍師

好明顯一班五毛又要帶風向

非分化撚
但唔想見到年輕手足再比狗捉

聽日見

咁你企出來啦

市民係被罷工，唔係自己罷工
姐係又叫手足出黎送死
被罷工目的達到，但損失慘重

你想唔想見到咁？

上星期先講完咪撚搞黎明 會送頭
宜家又咁多五毛反社會撚跑出黎帶風向叫人送頭
聽日出黎既預左被拉 唔想送頭就咪聽佢地講

我係叫你企出來罷，你有冇罷到先?
我一早同自己谷既手足講，無人唔好做，平安第一。

起埋你底都知你本身無係呢場運動入面做過咩
希望你唔會係羊群心態既個類人。

用連登黎判斷一個人做左幾多。。

入黎講幾句只係想各位手足無事
完

推
p牌推唔到

多d人可能仲安全希望你會出

不如叫送頭行動啦屌

講送頭既人，唔該你地好好睇清而家年輕人係咪真係個個都因為人地一句就ON99咁行出來? 你地真係當年輕既手足弱智? 佢地行動與否係自身想法同判斷，我地做大人既最起碼要係身邊幫佢地，唔好又係ON99咁睇住佢地比D 藍屍 打，狗你唔敢打我明，但藍屍你唔敢打同可以幫手分隔啦下嘛?

利申：做IT公司前係學校做，佢地既想法唔少都比我地大人更成熟。

(要屌我既歡迎，反正我係連登只係為做文宣，係要認真傾都唔會係連登出POST，原因大家自己諗 )

總覺得聽日罷唔到

P牌推唔郁但都要郁

黎明行動唔應該係勇武手足做嫁！！！

I

到底有定無 依家個風向

小心好似上星期咁又送頭，宜家搞罷工冇咩人參與，班9又有曬準備

上星期果單根本無人知

冇可能宜家臨時臨急取消黎明行動

你自願罷工嘅 都叫黎明行動架
各有各做囉 唔明做乜要帶風向叫人唔好出

其實現在的黎明行動對爭取五大訴求根本已冇乜實質作用，不要再送頭了，不如花多些時間準備好明天立法會選舉，要爭取民主派在立會過半議席才能成功投票成立獨立調查委員會。